杏花村車主們，車不在了，你們還有黨啊

望海, 私樓, 都唔會志在啦

衲d又中

杏花邨區議員工賊會何毅淦

搵風筒吹乾佢就冇事

老冇認同

衲dee ho ball

佢地還有女

又話離開連登